元朗

聽日元朗區有大嘢搞！ ！ ！

商場最怕的，就係我地要攻陷的